森美講野真係幾有智慧

山是石頭海是水嘅野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

前幾集黃秋生仲正

好sad 原來呢半年經歷左咁多病痛

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

黃秋生講野好深奧

想快d睇下一集

想講好耐 得個十幾分鐘點解硬係要斬開兩集播

唔好有事呀

應該無事既

但佢講到眼濕濕

佢不嬲眼淺易喊

應該無事啦講得

森美一定冇事既

好人一世平安

本身聰明 又有返咁上下經歷嘅人係有種魅力

仲話醫生係咁message佢 又話message個仔 仲要佢睇落明顯瘦左

Jeng